[二寶]大家鍾意食檸檬味定橙味?

檸檬味
橙味

有次成條都係檸檬 我直接掉撚左 狗都唔食

橙味

食晒啲橙味請人食檸檬味

我啱啱個條得兩粒檸檬

檸檬
之前返學我隔離位成日買二寶糖，又唔中意食檸檬味，次次都比哂我

無撚野呀

橙

why not both

食咩糖都唔會揀橙味

食二寶先會食橙味

同意，其他糖鐘意食檸檬味

唔鐘意食檸檬

檸檬味似洗潔精

橙味for sure

橙味 檸檬試都唔想試

橙味 但通常檸檬咪都多過橙味

橙味反CUP

根本二寶應該剩出檸檬味

垃圾先食檸檬味

細個鍾意檸檬，覺得橙味好似藥水味
大個就鍾意返橙

垃圾